應承我

唔好再逞口舌之利 讓憤怒留在心底
輕易宣洩只會令自己麻木

如你未準備好開戰 唔好舉起拳頭
如果你準備好 唔需要四處揚聲

忍唔住嘅喺度發洩吓 再積極搵出路 唔好自殺

唉 我屋企人仲係講緊中槍會有安家費

遲啲到班狗出事你都可以咁講
風水輪流轉